月供股票，一通定耀才好？

買邊隻藍壽收息好，新手上路唔想d錢就咁放係銀行

一通

儲完射倉返去銀行又得

一通勝在熔斷機制 冠絕全港

點解唔用致富

唔即日炒嘅話
一通費用完勝

一通好似無app, 我會寧願致富

致富啦,黃

致富定一通好

一通只可買穩陣股
ipo首日排牌，買衍生工具，會login唔到

btw, 買邊隻?

中銀 唔駛煩儲埋分

就係唔知，諗諗住買煤氣股收息

致富

匯豐。免佣免手續費免印花稅。

耀才就上市公司嚟
一通就好出名既
自己諗啦

諗住用一通月供藍壽股，用恆生就玩下短線果d

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意